發覺女仔鍾意左人好難放手

身邊有三個認識既女人都係咁

A女：明知人有女朋友都要死中個頭落去 而然男方已經已讀不回唔想傷害呢位女仔 佢都係不停stalk男方ig

B女：同A差唔多 但B會主動啲 會不停搵男方或搵佢啲朋友

男方都知呢兩個女人好鍾意佢 但男方都堅持唔同現任分手

C女：總之就好堅持鍾意果位男仔 但果位男仔一早講唔鍾意佢果type既女 C女就無講出口或做主動

講呢啲例子全真實但都係好簡單咁講一講 但我想帶出係好多女仔鍾意左人明知人地唔會同佢一齊 佢地都唔識退或好似c女等男方主動

唔得就唔好中個頭落去啦好心你地

呢3個女人都唔差 但3個男仔都有樣同受歡迎

絲打們或巴打認識既女又係咪咁呢

做得最錯既係鐘意左一個從來都冇鐘意過自己既人
呢d唔係痴情 而係死蠢

佢覺得你痴線咋

男咪一鳩樣

咁有無樣睇吓

我成日睇到a女係到叫春 但個男當佢朋友 佢就想同人一齊

男起馬會知難而退？但女就好似唔識退 蠢過閪想比人屌完先安落咁款 但男唔想hurt佢 不竟a女都係乖乖女

男會知難而退多 女人就好固執
會扮做朋友繼續係身邊 但會騷擾好多人 做好多事影響男主角

Exactly

D:明知自己有男朋友，仲要去搵第2個男仔玩曖味

知人地有女朋友就放手啦
無男人會死咩

我